爆料中國間諜後身亡 他這合照扯上澳洲首位華裔女議員

〔即時新聞／綜合報導〕中國間諜「王立強」先前向澳洲政府指出，中方欲在澳國會安插特務，事件與澳洲自由黨黨員、墨爾本豪車經銷商趙波（音譯，Bo “Nick” Zhao）生前向澳洲政府提供的情報吻合，現有澳媒發現，澳洲首位華裔議員廖嬋娥（Gladys Liu）與該案也有關聯。

根據《澳洲時代報》報導，澳洲自由黨黨員、墨爾本豪車經銷商趙波1年前向「澳洲安全情報組織」（ASIO）通報，中國情報單位曾透過陳姓墨爾本商人（Brian Chen）給他100萬澳幣（約新台幣2110萬元），要他投入國會選舉，但趙波卻在今年3月陳屍在墨爾本一間旅店，死因未明。

根據《澳洲人報》報導，澳洲自由黨的東部多元文化🇨🇳支部🇨🇳發布的活動照中，能看見自由黨議員廖嬋娥與趙波有2張合照，全都是在廖嬋娥家中拍攝，且趙波都在緊鄰廖嬋娥最近的位置，彼此似乎相當熟；但廖嬋娥透過辦公室聲明，她不記得在聚會上見過趙波。但報導中指出，敏感的是拍照時間均是澳洲2016年聯邦大選前。

澳洲廣播公司（ABC）今年9月曾踢爆，廖嬋娥2003年至2015年間擔任中國海外統戰部門要職，但廖嬋娥當時先稱「不記得」，而後承認確實有在中國海外交流協會廣東分會擔任名譽職務，但也強調後來就與該組織沒有聯繫，也以自己澳洲人的身分感到自豪。

做過愛?

Liu
香港人?

滲透

林鄭咁個樣，一定有古怪

未必
佢譯係廖，但話唔埋係劉

扮晒嘢

澳洲 加拿大果D咩華人議員全部都係買官

呢單野爆起上黎有排燒
趙波去舉報之後就食過量藥物死左
之後 plan B 打嬴個工黨既台灣人當選左

香港人黎
Google下 唔止一次同中共扯上關係

外國黎料了班小粉紅唔好累9死香港人就得

我係佢應該醒水著草

澳洲擺明開始清理門戶

咁大犧牲？

佢一著草咪間接承認支共有問題？佢想走支共都未必俾佢走

中共棄卒下場係等死，死左家人先可保命

屌，中伏

燒晒出嚟

澳洲開始清醒啦

師兄歸位之後
其他師弟都埋緊位

Hongkonger

陳馮富珍咁嘅樣

777 689 都係香港人啦

Push

支那陰道

收100萬澳幣
我諗起最近大媽區full paid5百萬買樓既光頭sir

佢地嘅票數仲要超級近

會唔會唔只王立強個名係假

之前開過post 講過下佢

【ChiNazi戰線】全球清算共黨卧底正式開始 澳洲華裔女議員Gladys Liu被爆共黨背景

推

上twitter幫手煲大
一定要將戰線燒去其他國家

而家中國經濟增長放緩
叫其他國家唔好奶共比之前容易

全球反共同盟

yes 香港出世
讀庇理羅士女子中學 同 PolyU
21歲去咗澳洲讀大學跟住移民

國際戰線

天使

呢個標題，王立強死咗咩?

排華不遠了

不是王立強

根據《澳洲時代報》報導，澳洲自由黨黨員、墨爾本豪車經銷商趙波1年前向「澳洲安全情報組織」（ASIO）通報，中國情報單位曾透過陳姓墨爾本商人（Brian Chen）給他100萬澳幣（約新台幣2110萬元），要他投入國會選舉，但趙波卻在今年3月陳屍在墨爾本一間旅店，死因未明。

澳洲成為美國圍堵行動第一炮手

睇黎大陸會愈來愈多間諜走佬

澳洲呢排啲動作

呢個係香港人嚟

好靚

證明澳洲開始慢慢醒

有個娥字都係仆街

韓國魚應該都係收錢
最有可能係用佢親戚同大陸生意黎將利益輸送
賺大錢都只有韓國魚條仆街賺
賣台灣國

香港人投共一啲都唔出奇

Gladys Liu

入去叫佢解釋

佢嘅敵人:

綠黨一樣好幫我地 今次譚文豪都會去見佢地

Liberal Party

呢D多數係國語拼音串法

屌又係d蟬同蛾

。。。。

百分百間諜，澳洲呢20年極大量支蝗入侵，無黑錢都無人信啦

支那普通話 劉 都係 liu

so?

開始相信，D大國為左奶共，特登俾d間諜入黎，到要反轉豬肚時就做野

so乜Q, 講俾你聽啫, 冇否認過佢係香港人喎

tui

啲間諜醒水就應該及早投誠

中共依家同美加關係緊張，睇黎準備同澳洲關係又緊張，係咪終於要同全球為敵。sir this way

清算開始

單野有排玩

支那真係好嘔心
講住道德殺人

好似係支那來港物體喎

born in hong kong

條友92年攞到Aus citizenship
去到2018年先放棄支那藉

up

清算共諜

大陸姓劉=liu

未必既
睇你上一兩代落黎個陣點譯

細個大把同學香港出世但姓ip, chen, lim

rip

條賤婦係港英時香港出世

同林鄭臭雞,馬英九一樣係港奸
當時無人信大陸人, 大把香港人受統戰

自由時報=大紀元

因為有大量大陸間諜走佬

共產黨驚知情者會篤灰自保已經殺緊人

loop

廖仲凱啲後人？？

有人prove完仲可以死撐

嘩屌終於上水面

push

不記得」、後來就與該組織沒有聯繫

假撚到搵鬼信

無人Tweet

呢單野爆出黎後工黨等收皮
澳洲香港人叫佢做娥姐

真係唔能夠繼續比中共壯大
野心大到痴線.....

衝出嚟柒嘅代表

人哋姓廖呀

好睇過電影

中國真係慾想控制全球！